我係比人圍嘅其中一個有d野想講

我覺得好撚羞恥
一聽到話會即場放
係放心咗
但諗真d 根本係一場show
黑警做show話比人聽係我地理虧
最後仲好心放行
我做唔到d咩
我只可以坐係到
靜靜咁等自己上台表演
我真係寧願拉尻我

留得青山在
我係另一條街
救唔到你地
sorry 巴打

真心希望大家
12號要出嚟
今日105萬人
最終比人圍一百人都唔知有無

人身安全點都重要過啖氣。冇事就好

今年黑警用速龍用得好有計劃
一步一步咁包
就係因為佢地明知我地少人
先可以用小數速龍隊堵截後方

巴打唔好氣餒，夠薑衝已經好犀利

唔會
但係呢次行動已經比人亂扣帽子
下次真係唔想再見到咁
個個有理想爲香港好
要係警犬 香港市民面前跪低

巴打，由心敬佩和多謝你

根本好失智
前面嘅人叫人唔好退
但佢地唔知包抄咗
後面又唔夠人推走速龍
無計劃無指揮
太亂

我明
但係大事大非當前
我只好選擇向前

你已好叻，留青山，留柴燒👍🏻👍🏻👍🏻

拉左你 咁10號11號咪無左你，留得青山在呀巴打

辛苦你了
今次真係白行
下次你注定會俾人mon實
香港人注定失敗

今次記咗衣著打扮
身分證
呼籲各位義士下次
原本帶帽嘅唔好帶
長髮就剪
短髮就帶帽
轉轉個樣

呢樣野總有人要做
如果你係3毛我多謝你推po
如果你係本土
我都呼籲你盡你所能去幫

傻啦，羞咩恥。如果你都羞恥，咁包括我在內嗰七百幾廿萬人簡直無地自容。

其實15年已經係咁，魚旦+DQ2遊行，幾乎一樣

/member]

巴打 辛苦你

請善用起底功能

Contrary to popular belief,
你今次出去衝點解唔work?
下次都咁既下場
你嘅犧牲有無意義？
現實政治論成敗，唔好只有滿腔熱血呀巴打
但如果你考慮完都要去既
我只能萬分多謝你
The unworthy Hong Kong people don’t deserve heroes like you.

推

我一位朋友同我講其實群眾有一樣好輸蝕嘅就係制高點
冇人睇到個大局
呢樣要諗辦法解決

係仆街政府等啲人散得七七八八先回應先咁少人姐 下次唔會咁少人了

我口罩都無帶 打定輸數

巴打留返啖氣呀，仲有好多場仗要打架
btw 提返你先，你好大機會
1. 成世無得進入中國境內
2. 澳門唔會俾你入境

唔關事，你已經被mon實，走轉韓國就差唔多

今日只不斷打游擊黎吊命 撐得好撚辛苦

用埋哂d蝗語，亂扣帽子

化妝

航拍？

12號要死黑警坐低

巴打講得無錯
得熱血係無用
無計劃只會比警犬一一圍住
今次嘅失敗一定要諗下

我15年無上過大陸
之後都唔會上

對你表示萬二分的敬意
辛苦你了

遊擊都唔算
比警犬撚緊
完全知道我地會點行

最基本條件係要夠多人

辛苦晒巴打

上淘寶買幾個煙霧彈啦！！

多謝你地

加上無可否認警犬指揮同變陣速度好大
我地叫人唔好一次過跑走哂都叫到收哂皮
無統一指揮根本無可能同佢地鬥

對唔住我冇勇氣同你地一齊衝

可以既話叫埋你地既朋友一齊del conversation
希望後續搜捕既受害人減到最少

其實會唔會只係因為果陣拉扣48小時，岩岩好12號凌晨又可以出番黎再join，所以先放走等今日/聽日再上門拉？

唔係無可能
但得百幾人 無乜需要

咁勇